港女仲有咩優勢

從Ptfg同未婚媽媽炒車事件
睇到好多港女道德敗壞到極致
仲好意見岀嚟反駁

Ptgf話做m記7仔低賤浪費青春

未婚媽媽晚上11點岀去同人飲酒
期間凌晨三點至五點 意外發生前
拒接老公40多通電話 先坐波子炒車

都可以俾港女講到正常社交
結咗婚生咗B就唔可以同fd玩?

- fd會不顧而去
- 唔接電話
- 酒後坐連老公都唔識嘅男人車

調翻轉你老公凌晨岀去飲酒
對象係你唔識嘅靚女 唔接你電話
都無問題?

屌你呢幾日睇呢兩單嘢
真係覺到全城雞化
但啲港女仲可以自視過高
真係多得狗公日日追捧

好心打開你地嘅屎眼睇清楚
呢啲女仲值唔值得你地愛
做返個男人得唔得！

#狗公臭西死全家